值唔值得買部iPad Air（2020）比小朋友

可唔可以比下意見

小朋友就咁ipad 得啦，唔駛air

大約幾歲先

Air好，輕d

多謝巴

12

普通版夠用有突 大個d用到部機打柴先upgrade

而家好多學校都指定要家長買ipad ，好撚閪
買定冇壞

唔值
買最垃圾嗰部得啦

因為就算2020年版用A12都好似唔多抵
爭果幾百蚊不如直接去air
所以想問吓各位巴絲

學校冇強制

買iPad pro 12.9 再加埋Magic Keyboard 啦
要買就買最好嘅俾小朋友

10月有新ipad, 睇埋先啦

買粒廢u比佢，等佢打機冇咁爽

最廢個部應該夠用5年嫁啦

iPad pro 2020可用幾年？

買最平就得啦 然後砌部勁pc比佢打機 建議等RTX3090

新ipad好似轉A12 原本A10X
air好似A14 原本A12
如果唔係買pro嘅話就等下啦

最廢嗰部都起碼四五年

屋企有人仲用緊mini 2

去Apple 買翻新機

ipad pro 易彎
根本唔啱小朋友

佢唔打機 屋企有一部Mac book air 2014

我都用緊ipad air 2

初代ipad air揮手

btw小朋友翻學都係睇下片睇下powerpoint姐
求其買部Android 都得啦
d格式仲冇咁煩
唔洗驚開唔倒 或者用ipad做完公課個老師又開唔倒黎睇

小學就ipad 夠用

mini 2 開蘋果動都彈app 賣咗了
反而用air 2 剪吓片都還可以